仁秀郊作品：那天我被注射死亡倒數針，被要脅去謀殺國家領袖

大家好，我筆名係仁秀郊，對上個故係<香港援交女兒>(已完) ( )，而家開定一個新Post，係不久將來，會開始連載新故，請多多支持，Thank you。

利申：故事純屬虛構，如有雷同實屬巧合，請勿因而違法，敘述者「我」只為故事主角。

Haha 你負評左我？ 有冇咩想睇先。因為寫故要諗好大綱先落筆

個尾唔想再殺人